李 佳 芯 Ali ： 一 個 也 嫌 多

我愛李佳芯

Ali 無中意錯你

btw姓林嗰個出嚟未

肛交敏 fyy留言

佢哋留言咁又點

佢哋真心出post先算啦

今次得ali出聲就知香港人幾善忘

支那寶,屌你老母

Ali 個名先過支那寶
支那寶改名夾佢

但佢仲會出聲

今宵多珍重

fyy平時講淫嘢就大大聲扮哂敢言
大是大非前啲隱喻隱到冇得隱喻
ali呢啲對比之下敢言好多

係 佢個醫生病人私隱post
啲hashtag 戴哂頭盔

其實佢肯偷偷講都難得
打正係貼地女神嗰啲黃脆如都無出過聲
李佳芯真係好難得

偽人 人前人後兩個樣啦

即係諗起另一隻人形生物話嫌少

高lI ng 都有

在中共cctvb, 有發聲已很好

自己睇返fyy ig story

Fyy 今次唔隱喻啦

女神Lilian Kan

达哥去咗邊

此人可以不理

大灣區

偽人算啦
一陣又無job

[img]
希望幫到更多戰友，請幫推

Fyy ig and Facebook 都有出story

有無睇清楚？
人地話講緊失眠
你諗左去邊呀

支付寶
想彈出彈入 咪信錯人

唔係阿里巴巴咩

有良心

其實咁又點

食得兩家茶禮其實有咩好講，呢啲偽人冷處理咪算囉

今時今日係香港要講密碼，其實好可憐。感謝佢仲肯勇敢走出嚟講。

Fyy 隱喻發聲又話大是大非咁隱喻
Ali 幫支那寶拍廣告，然後講句人話就俾人話敢言女神
不過肯出聲嘅偽人都算係咁

Ali真係cctvb清泉

我愛你呀Ali

唔好中計，呢條臭閪係支付寶代言人

ali用alipay

身在曹營

Koling都有

阻阻你

一個都不能少

講撚到咁樣佢話佢撐警都啱架啦，萬能key
人地話雨革果陣自己係少不更事啊
Ff少陣條MK妹得唔撚得

佢up乜撚

咁係咪要去晒支那搵食d偽人一個都唔出聲先啱??
佢唔怕得罪支付寶肯出聲，你仲想去點??

我愛你❤️

痴線，唔犯法嘅嘢都要講密碼。

係呀係呀你發現到佢真係講緊失眠
好叻咋叻呀

真係咁講？

又要自行代入啦

以前無留意，而家發現香港真係好需要你，天琦

你唔飲東江水囉傻閪

屈鳩我哋買東江水, 仲要咁撚貴, 海水化淡種撚平

好撚慘 改名啦Ali

到底點解可以做到議員

兒登仔真係精蟲上腦 支那姨姨都搶住奶

收皮啦屌你老母

你哋喺連登開post都話自己發緊夢啦

ali 69連貼幾個支持學生po之後
微博無再更新過

真女神 ，好過成日稱兄道弟果d垃圾 KOL

良心

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

相由心生

連登仔咪咁惡啦

藝人帶頭反後果只會被人雪藏掃走
影響力隨之然就會降低
你睇反國教果班出咗聲藝人，有一半都唔知去左邊

On9仔

其實呢D咁隱晦既post 你鍾意點解釋都得嫁啦 有乜好吹奏

大把連登仔喺中資公司返屋架啦，唔通又全部無資格出聲咩? 作為公眾人物肯出聲仲想點?

返工

又靚女又心地好

多個人係好事 細路仔信錯人仲柒

咁你覺得玩IG係咩年齡層面???
睇佢IG d post係咩人?? 後生仔女多定廢老多???
年輕一輩嘅立場又係咩野???
佢係講俾咩人聽???

你已經假設左 ali「一個也嫌多」呢個post講緊 21歲女跳樓呢件事
咁有乜好講

關你西事咩，臭西，咁都要出黎抽水

連登仔發夢又得，藝人隱喻又唔比

好想扑

呢啲留言可以apply係任何情況，根本無意義，唔夠膽講不如出少句聲，無人會話你

ali 內外都咁靚，真女神
平時唔會特別講，關鍵時刻願意講，不是為光環，只求對得起自己的良心

達狗，仲叫達哥？

講五隻字就打晒飛機 早唔講 依家先講
廢話 一句都嫌多

驚俾達衛兵咬 留一線啦

Ali

你望下之前反國教班明星去曬邊？
講幾句嘢就導致冇晒收入，連明星都做唔返
唔再有人支持
明星出聲其實已經係好好
起碼好過仲有班香港市民日日返工放工
返到屋企就睇tvb屌班後生仔
到底你期望明星可以做到啲咩？同你帶頭衝？
你覺得TVB同埋英皇娛樂個D公司無出過禁聲令？
如果咁你都覺得無意義，咁個仆街達哥更加係冇問題啦
由頭到尾冇出過聲

其實仲肯出嚟發聲已經要支持啦

Love you Ali

偽人所謂既出聲 呃下傻仔就得
比人望多兩下就刪文
改口風話愛黨愛國 一個示威者也嫌多

兒登仔完全唔睇之前事績 而家一句就合埋眼死撐佢
比你爭贏今次 都只會下次做羔羊比人帶風向玩下

佢代言緊alipay
早幾個post仲係淘寶乜乜柒柒
都係藝人 唔洗吹捧

唔係唔畀戴頭盔，但戴得就預咗畀人觀感上冇咁有guts

屌 我覺得連登仔雙重標準
Ali除左投票post 其他post唔係隱喻咩？

ali唔係都係隱喻咩 我唔明對比下有幾敢言
同埋fyy本身就唔係抽政治水上位 無謂對佢要求咁高

支持ali

兒登仔成日要偽人好似hocc咁企前線撚狗

林泳淘

冇話ali唔係隱喻講緊頭盔 ，fyy成日戴頭盔話自己講緊失眠呀
幾時有講ali敢言呀我
抽政治水我心目中得一個架啫 ，我冇咁諗fyy喎，generallly戴得就預咗觀感上冇咁型咁解

sorry 其實我指你上面
係順便先回你果個

下次爬返post搵返當事人回啦唔該，你咁回佢都未必睇到你嘅回應

同家姐💪🏻有咩關係

你本身唔撚中意人人地講咩都唔岩聽架啦 講到咁支持都算係咁啦真係唔想撈咩

連登仔帶頭盔就得 fyy帶頭盔就唔得

佢之前有出story講be water....

好撚嘔心 借貼地之名

ali bb

佢出左story呀

誇世代入面，佢地演兩姊妹嘛

所以唔怪得部份連登仔會貶fyy煲ali,基於佢地以往嘅作風，前者言論開放，後者一向低調，所以對佢地嘅expectation自然唔一樣，相對地會對ali要求低啲, 而fyy如果嘗試表態而又冇平時講淫野咁直接就冇敢言嘅效果

雖然佢有後台 但都欣賞佢

係但係好似係口快快講錯 無腦嘅

類似企係工人嘅對面
呢啲係咪叫鬼拍後尾枕

我指叫佢加油做咩
而家係香港人需要加油

推

脆如出左聲撐警啦on9

呢度得ali 同fyy 係真心

平時出名敢言個麥明詩有無出過聲?

拍支那寶廣告
而家出黎講一句就洗哂底
連登仔世界第一

就係拍完支那寶廣告都咁敢言先更加值得尊敬

冇人講嗰時就可以seek attention, 係人都講嗰時佢又跟大隊講咪stand out 唔到自己囉

唔明成日要班偽人表態做咩
人地大把錢，世界仔女，渣住幾本護照，唔得最多移民走佬。
嘴上支持又唔會真係救到香港

唐姨

比起梁家輝表態做廢老
Ali喺tvb上緊位都出聲真係清泉

會考果陣講過啦 識做世界女

你含撚啦

不嬲冇懷疑過，四太同（部分）連登仔都冧得掂點會唔係叻女

清泉

Ali拍alipay廣告=女神
達哥拍完美世界m=達同志

又多一個

黃翠如係狗黎
邊忽貼地
最興係講一套做一套
盲撐吳若希果陣都落哂底啦
講粗口就係唔岩臭閪

講真10年前未有大陸條水，香港明星一樣有錢賺，個個都敢言。而家竟然全香港明星都唔敢出一句聲撐學生，賺人仔係佢地眼中先係人生全部，真係好可悲

唔好同我講講聲rip就叫做撑

source?

雖然離開左tvb（好似係）
但肯岀聲已經好好

真香港人

平時對佢無感, 不過今次

垃圾清都有post

精蟲上腦真係乜都可以合理化
你又解釋下乜撚野叫少不更事
即係做偽人為份工就好合理
咁警犬打撚柒你都算係咁啦, 真係唔想撈咩

岩啊
拍個爛鬼傾計節目宣傳支那潮語, 幫TVB奶到雪雪聲
隨便up句萬能key又洗底, 又要尊敬

TVB攝影師俾人趕都係因為唔係靚女者
連登仔世界第一

同樣搵中資錢

Ali起碼肯出聲
而口口聲聲導人向善、稱兄道弟既人聲都唔敢出

一個接咁多支那寶廣告嘅公眾人物都願意多次發聲？
咁其他人呢？

On撚9
依加啲水唔洗錢免費送？真金白銀買翻黎唔俾飲？

咪係lor ali 又唔係免費幫alipay 拍廣告

連登女神
[img]

講到fyy殺左你全家咁 淨係見到句少不更事就惡過共產黨 不如你講下佢今日個story點撐警先啦柒頭

MMC直頭冇影

搵人仔但照出聲 等於我地 食窮民建聯
我非常欣賞

呢個比喻又幾好

真女神

Fyy岩岩先上位 肯講已經好好 唔好唔記得雨傘運動佢係facebook爆哂粗 係黃絲
不過10A就無點出聲 但佢老豆個d就有去遊行

咁容易就洗到底

Ali BB

Ali bb

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

阿里巴巴呢間市值幾千億既為一個香港女藝人改個名夾佢?
仲要係1999年創辦果陣已經知道ALI會出名而改個名做阿里巴巴?
點樣呀

香港人真係一啲幽默感都冇

賺支那錢但反支那
呢D先係最高境界

多謝ali，有你同路真好

test

點都好過啲狗收香港人錢為大陸服務

最垃圾果班係奶完共都無得益仲要俾人屌

支持Ali嘅，全部同我入嚟！

五毛出手攻擊李佳芯，一於同五毛鬥過！

fyy之前story有出聲
mmc就真係唔知去左邊